\vbox{
    \ifmini

        \section*{Ein Krampenschlag vor Tag \index{Ein Krampenschlag} \index{Was bin ich nur} \index{Krampenschlag}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{a G C G a e a} | F a F C | d a G F}

        \begin{enumerate}
            \item Was bin ich | Fahl | Vorm Fenster | der scharfe
            \item Vor Schwäche | Dass auf | Die Funken | Ein andrer
            \item Der du vorm | Dir die |  Das ist vorbei | Und säh
            \item Weißt du Gesell | Den Karren | Ich ließ dich | kannst
            \item Den tiefen Riss | Am Barren | Ein Zug | ans Fenster
        \end{enumerate}
    \fi
}